男子科學園海邊吊頸亡

大埔科學園科技大道東，上午11時18分，警方接報一名男子在對開海邊位置吊頸自殺。救援人員到場經檢驗證實男事主已告不治，警方正展開調查。
24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」

做lab做到....

做到隻狗都唔夠交租

又一單,仆街政府

it狗悲歌

究竟有冇一日香港係冇自殺新聞？

Btw, 安息吧，一路好走

唔明的人既然要自殺，點解死前唔去做啲有意義的事？
去兜口兜面吊下的狗奴才都好！

一個又話人死前唔做有意義既事 一個又話it狗自殺 一個又話香港點點點
事實上根本無人會了解自殺者既心態 每個人自殺都有自己既原因 但係香港就會比人騎劫去推廣自己既議題

咪係，都要死
仲要收收埋埋，廢J

自殺成功， 可喜可賀 希望下世做高等白人啦

rip

其實果個位點吊？有無示意圖？

海旁有啲凳 有頂 可能就咁綁條繩上去

又系抑鬱

2019年香港自殺資料統計
本文件旨在記錄香港每日由新聞報導之自殺數據，以便用作討論。
本文件並非鼓吹自殺行為請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。

究竟有幾多日係無人自殺

lm